<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="account_user_gender_name">
        <item>Мушко</item>
        <item>Женско</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality">
        <item>Лоша Wi-Fi веза. Замените бежичне опсеге или поново покрените рутер.</item>
        <item>Не можете приступити мрежи. Поново се повежите на Wi-Fi или поново покрените рутер.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_link_quality_china">
        <item>Лоша WLAN веза. Замените бежичне опсеге или поново покрените рутер.</item>
        <item>Не можете приступити мрежи. Поново се повежите на WLAN или поново покрените рутер.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity">
        <item>За приступ мрежи је потребна аутентификација</item>
        <item>Приступ мрежи је ограничен. Подесите време на овом уређају и проверите мрежна подешавања рутера.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверите подешавања HTTP проксија.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверите да ли рутер може да приступи интернету.</item>
        <item>Не можете се повезати на мрежу. Поново се повежите на Wi-Fi или поново покрените рутер.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_connectivity_china">
        <item>За приступ мрежи је потребна аутентификација</item>
        <item>Приступ мрежи је ограничен. Подесите време на овом уређају и проверите мрежна подешавања рутера.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверите подешавања HTTP проксија.</item>
        <item>Мрежна грешка. Проверите да ли рутер може да приступи интернету.</item>
        <item>Није могуће повезивање на мрежу. Поново се повежите на WLAN или поново покрените рутер.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns">
        <item>Грешка DNS сервера. Проверите DNS конфигурацију рутера.</item>
        <item>Велика кашњења са DNS сервера. Проверите DNS конфигурацију рутера.</item>
        <item>Не можете приступити мрежном пролазу. Поново се повежите на Wi-Fi или поново покрените рутер.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_dns_china">
        <item>Грешка DNS сервера. Проверите DNS конфигурацију рутера.</item>
        <item>Велика кашњења са DNS сервера. Проверите DNS конфигурацију рутера.</item>
        <item>Не можете приступити мрежном пролазу. Поново се повежите на WLAN или поново покрените рутер.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_latency">
        <item>Велика кашњења из локалне мреже. Поново покрените рутер или се повежите на другу мрежу.</item>
        <item>Велика кашњења са интернета. Проверите подешавања мреже оператора или се повежите на другу мрежу.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_parameters">
        <item>Пребаците се са статичке IP адресе на DHCP</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol">
        <item>Грешка мрежног протокола. Поново се повежите на Wi-Fi или поново покрените уређај.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_protocol_china">
        <item>Грешка мрежног протокола. Поново се повежите на WLAN или поново покрените уређај.</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi">
        <item>Пређите у област са бољом Wi-Fi покривеношћу</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_rssi_china">
        <item>Пређите у област са бољом WLAN покривеношћу</item>
    </string-array>
    <string-array name="net_diag_err_network_topology">
        <item>Проверите DHCP подешавања рутера и жичану везу</item>
    </string-array>
</resources>
