<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
    <string name="app_ver_code">1</string>
    <string name="app_ver_name">1.0</string>
    <string name="casting_tips">Емитовање…</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">Схватам</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Можете наставити са емитовањем када је екран уређаја искључен. Ова функција смањује потрошњу батерије.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">Не приказују се плутајућа обавештења, долазни позиви и друге приватне ставке на спољном екрану</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">Умањите прозор који се емитује да бисте могли користити друге фунције телефона</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">Нису пронађени уређаји у близини</string>
    <string name="dialog_cancle">Откажи</string>
    <string name="dialog_connect_fail">Повезивање није успело</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Додирните за нови покушај</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Прво омогућите емитовање на TV-у</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Не може се емитовати на Вашем TV-у. Сачекајте минут-два и покушајте опет.</string>
    <string name="dialog_connected">Повезано</string>
    <string name="dialog_connecting">Повезивање…</string>
    <string name="dialog_ok">ОК</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">Емитовање фотографија, видеа или музике</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Укључи</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Проверите да ли је укључена функција бежичног емитовања на означеном уређају.
Погледајте помоћ ако имте проблема са повезивањем."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Недавно</string>
    <string name="dialog_retry">Покушај опет</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Тражење уређаја у близини…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Укључите Wi-Fi и Bluetooth на телефону за коришћење Бежичног екрана.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Изаберите уређај (%d)</string>
    <string name="dialog_show_help">Помоћ</string>
    <string name="disconnect">Заустави емитовање</string>
    <string name="hang_up">Емитовање са искљученим екраном</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">Емитовање се наставља након искључивања екрана. Ова функција смањује потрошњу батерије. Притисните тастер за напајање за поновно укључивање екрана.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Откажи</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">ОК</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">Следи емитовање са искљученим екраном…</string>
    <string name="help_page_text_01">Помоћ</string>
    <string name="help_page_text_02">Шта се емитује?</string>
    <string name="help_page_text_03">Емитовањем се пројектују ставке са екрана телефона на спољни монитор. Можете делити слике и видео снимке са пријатељима и породицом без коришћења мобилних података.</string>
    <string name="help_page_text_04">Како се емитују ставке на већи екран?</string>
    <string name="help_page_text_05">Корак 1: проверите уређаје и мрежно окружење</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. Не морате се повезивати на интернет ако желите да емитујете нешто са Mi телефона на Mi TV.
2. Ако се два уређаја не могу повезати, покушајте да повежете сваки на исти Wi-Fi."</string>
    <string name="help_page_text_08">Корак 2: укључите емитовање</string>
    <string name="help_page_text_09">Додирните прекидач „Емитуј” у Панелу обавештења. Укључите Wi-Fi и Bluetooth за стабилнију везу.</string>
    <string name="help_page_text_10">Ако желите да емитујете ставке из Галерије или Mi Видеа, можете користити функције за емитовање уграђене у тим апликацијама.</string>
    <string name="help_page_text_11">Корак 3: изаберите уређај</string>
    <string name="help_page_text_12">Изаберите спољни уређај са листе доступних уређаја за почетак емитовања.</string>
    <string name="help_page_text_13">Не можете се повезати са спољним уређајем?</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Ако желите да користите Xiaomi урешај, али га не можете пронаћи на листи доступних уређаја, покушајте следеће:
Повежите телефон и спољни монитор (нпр. телевизор) на исти Wi-Fi или повежите спољни монитор на хотспот телефона. Ако ниједан Wi-Fi није доступан или не можете оба уређаја повезати на исту мрежу, проверите да ли су обновљене функције емитовање на спољни монитор, укључите Bluetooth на телефону и на монитору, и укључите Miracast на телевизору. 
2. Ако први пут емитујете на Xiaomi уређај, морате завршити потврду. 
3. Ако желите да користите уређај који није Xiaomi, али га не можете пронаћи на листи доступних уређаја, покушајте следеће:
 повежите телефон и спољни монитор (нпр. телевизор) на исти Wi-Fi или повежите спољни монитор на хотпост телефона. Ако ово не помогне, инсталирајте LeEco апликацију за емитовање на телевизор и следите инструкције."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"1. Ако желите да користите Xiaomi уређај, али га не можете пронаћи на листи доступних уређаја, покушајте следеће:
Повежите телефон и спољни монитор (нпр. телевизор) на исти Wi-Fi или повежите спољни монитор на хотспот телефона. Ако ниједан Wi-Fi није доступан или не можете оба уређаја повезати на исту мрежу, проверите да ли су обновљене функције емитовања на спољни монитор, укључите Bluetooth на телефону и на монитору, и укључите Miracast на телевизору.
2. Ако први пут емитујете на Xiaomi уређај, морате завршити потврду.
3. Ако желите да користите уређај који није Xiaomi, али га не можете пронаћи на листи доступних уређаја, покушајте следеће:
повежите телефон и спољни монитор (нпр. телевизор) на исти Wi-Fi или повежите спољни монитор на хотпост телефона."</string>
    <string name="help_page_text_15">Miracast функција на различитим уређајима</string>
    <string name="help_page_text_16">Mi TV/Mi Projector</string>
    <string name="help_page_text_17">"Ставке са Mi телефона можете емитовати на већини Mi TV модела са Bluetooth-ом без мануалног укључивања Miracast-а.
Ако желите да укључите Miracast, додирните [MENU] и изаберите Моје апликације > Емитовање > Miracast."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Xiaomi корисничка подршка: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Samsung TV</string>
    <string name="help_page_text_19">Прво проверите да ли уређај подржава Miracast функцију. На неким моделима можете притиснути дугме [SOURCE] на даљинском управљачу, а затим изабрати „Екран у огледалу”. Ова функција је укључена на разним моделима.</string>
    <string name="help_page_text_20">Samsung корисничка подршка: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">LG TV</string>
    <string name="help_page_text_22">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. Ова функција је укључена на разним моделима.</string>
    <string name="help_page_text_23">LG корисничка подршка: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Philips TV</string>
    <string name="help_page_text_25">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. Ова функција је укључена на разним моделима.</string>
    <string name="help_page_text_26">Philips корисничка подршка: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима можете притиснути дугме [MENU] на даљинском управљачу, а затим изаберите Поставке > Веза > Мреже > Вишеструки екран.</string>
    <string name="help_page_text_29">TPV корисничка подршка: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима можете притиснути и дугме [SMART] на даљинском управљачу, а затим изаберите Емитовање > Вежични екран. Неки модели подржавају емитовање и за игре: Hi Cast > Емитовање игара > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Hisense корисничка подршка: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима можете изабрати Апликације > Емитовање > Android уређај > Miracast.</string>
    <string name="help_page_text_35">Skyworth корисничка подршка: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима можете да притиснете дугме [SOURCE] на даљинском управљачу, а затим изаберете „Екран у огледалу”; На неким моделима се може изабрати Мреже > Wi-Fi Direct. На неким моделима је ова функција укључена.</string>
    <string name="help_page_text_38">Sony корисничка подршка: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима можете изабрати Апликације > Екран у огледалу.</string>
    <string name="help_page_text_41">Panasonic корисничка подршка: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима можете изабрати Систем > Системски алати > Вишеструки екран > Екран у огледалу.</string>
    <string name="help_page_text_44">Changhong корисничка подршка: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима можете изабрати Апликације > Вежични екран.</string>
    <string name="help_page_text_47">TCL корисничка подршка: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. Функцију укључите у Моје апликације > WiFi екран.</string>
    <string name="help_page_text_50">AODIN корисничка подршка: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">Прво проверите да ли уређај подржава функцију Miracast. На неким моделима функцију можете укључити у Поставке > Мреже > Вишеструки екрани > Бежични екран.</string>
    <string name="help_page_text_53">LeEco корисничка подршка: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"Ако се не можете повезати на мрежу, проверите да ли укључена функција Miracast и да ли је спољни монитор подржава. На неким моделима се ова функција назива Бежични екран, Екран у огледалу или Вишеструки екран. Доле сазнајте више о укључивању функције Miracast.
4. Ако наиђете на проблеме, можете их пријавити преко наше апликације „Услуге и фидбек”."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"Ако се не можете повезати на мрежу, проверите да ли је укључена функција Miracast и да ли је спољни монитор подржава. На неким моделима се ова функција назива Бежични екран, Екран у огледалу или Вишеструки екран.
4. Ако наиђете на проблеме, можете их пријавити преко наше апликације „Услуге и фидбек”."</string>
    <string name="help_page_text_end">Ако овде није наведена марка Вашег уређаја, обратите се произвођачу за више информација о функцији емитовања.</string>
    <string name="notification_rc_title">XiaoMi TV асистент</string>
    <string name="notification_show_more">Додирните за приказ више функција</string>
    <string name="privacy_agree">Прихватам</string>
    <string name="privacy_text_1">"&lt;Data>Добро дошли у Емитовање! Емитовањем се приказује садржај телефонског екрана на већи спољни монитор.
Ваше личне податке штитимо у складу са важећим законима, прописима и правилима о приватности. Неке функције омогућава и HappyCast као трећа страна. Пре употребе ове функције, потребно је да прочитате и прихватите &lt;a href=%2$s>HappyCast правно обавезујућу изјаву&lt;/a> и &lt;a href=%1$s>HappyCast Правила о приватности&lt;/a>.
За нормално функционисање, повежите апликацију на интернет и дајте јој дозволу за прикупљање Ваших личних података:&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_2">"&lt;Data>Ако не прихватите или не дате потребне дозволе или не омогућите дељење и отпремање Ваших личних података, апликацију нећете моћи користити. У том случају је можете деинсталирати, одјавити се или ограничити дозволе у Поставкама.
Потребно је да прочитате и прихватите наш &lt;a href=%1$s>Кориснички уговор&lt;/a> и &lt;a href=%2$s>Правила о приватности&lt;/a> пре коришћења функције.&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　•Остварите приступ и чувајте слике на уређају да бисте их пројектовали на спољне мониторе
　　•Снимајте позиве и звуке да бисте емитовали аудио на спољним уређајима
　　•Приступите броју телефона, IMEI и IMSI да бисте идентификовали Ваш уређај
　　•Приступајте Вашој локацији за проналажење уређаја у близини"</string>
    <string name="private_protect">Сакриј приватне ставке</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Укључи бежично емитовање на означеном уређају</string>
    <string name="san_wait_msg_2">Тражење уређаја може потрајати неко време…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">Спољне уређаје је лакше пронаћи када су повезани на исту мрежу као и телефон</string>
    <string name="san_wait_msg_4">Погледајте „Помоћ” ако не можете пронаћи уређаје</string>
    <string name="small_window">Умањи прозор</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Емитовање…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Додирните за приказ више функција</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">>999</string>
    <string name="tile_label">Емитовање</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Сазнајте више</string>
    <string name="toast_guide_title">Овде истражите наше нове функције</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">Ова функција се не може користити са Раздељеним екраном</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">Можете смањити прозор са кога се врши емитовање да бисте могли користити друге функције телефона без прекида емитовања.</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Изаберите „Умањи прозор” у апликацији</string>
</resources>
