<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Идите на почетну</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Идите нагоре</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Још опција</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Готово</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Прикажи све</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Изаберите апликацију</string>
    <string name="abc_capital_off">ИСКЉУЧЕНО</string>
    <string name="abc_capital_on">УКЉУЧЕНО</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">тастер за размак</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">Претражите…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Обришите упит</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Претражите упит</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Претражите</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Пошаљите упит</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Гласовна претрага</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Делите помоћу</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Делите помоћу апликације %s</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Скупи</string>
    <string name="access_non_personal_data">Ако повучете сагласност за приступ и употребу података са уређаја који нису ваши лични подаци, услуге Ротирајуће позадине ће бити деактивиране, а сви прикупљени подаци избрисани у року који је наведен у важећим законима и прописима.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Приступачност је oмогућена.</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="activate_esim_tips">Активирање није успело. Покушајте опет.</string>
    <string name="activating_esim_tips">Активирање…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Ову апликацију можете да користите за упућивање позива, прегледање историје позива и управљање контактима.</string>
    <string name="afternoon">Поподне</string>
    <string name="agree">Прихватам</string>
    <string name="agree_and_next">Прихватам</string>
    <string name="agree_cookie">Прихвати колачиће</string>
    <string name="agree_terms">Прочитао сам и прихватам Кориснички уговор и Правила о приватности.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Прочитао сам и прихватам Facemoji Правила о приватности.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Прочитао сам и прихватам Kika Правила о приватности.</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Осим тога, следеће услуге ће се повезати на мрежу и приступити вашој локацији: "</string>
    <string name="ai_button_desc">AI дугме омогућава покретање Mi AI и коришћење Mi AI пречица.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Дупли притисак</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Дупло притисните AI тастер да бисте довршили корисничке задатке</string>
    <string name="ai_button_long_press">Притисните и задржите</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Притисните и задржите AI тастер да бисте говорили Mi AI-у</string>
    <string name="ai_button_single_press">Притисни</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Притисните AI тастер да бисте приказали Mi AI пречице</string>
    <string name="ai_button_title">AI дугме</string>
    <string name="album_introduction">Ову апликацију можете да користите за управљање, уређивање и улепшавање фотографија и видео снимака.</string>
    <string name="am">Пре подне</string>
    <string name="app_name">Обезбеђење</string>
    <string name="application_package_introduction">Алат за инсталацију пакета користи се за инсталирање апликација трећих страна, укључујући услуге скенирања пре инсталације и препоруке апликација након инсталације.</string>
    <string name="application_permissions">Дозволе апликацијa</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Ову апликацију можете користити за бекап и враћање ставки на уређај.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth користи систем за бежичну комуникацију. Да би могао нормално да ради, Bluetooth-у су потребне следеће дозволе:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">Initial setup allows you to set your basic preferences for this device. To set up your device successfully, Bluetooth system services will use the following permissions:</string>
    <string name="boot_video_replay">Пусти опет</string>
    <string name="boot_video_skip">Прескочи</string>
    <string name="calculator_introduction">Ову апликацију можете користити за рачунање, претварање јединица и валута и процену рата кредита.</string>
    <string name="camera_application_introduction">Ову апликацију можете да користите за фотографисање и видео снимке.</string>
    <string name="camera_introduction">Камеру можете корисити за фотографисање и видео снимке.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>Када додирнете слике и приче у Ротирајућој позадини, њихове пуне верзије ће се отворити у вашем претраживачу. Наш поуздани добављач садржаја треће стране може онда да препоручи додатни садржај и огласе који су прилагођени вашим интересовањима. Ако пристанете да активирате ову функцију, они ће поставити колачиће у ваш прегледач, као што је описано у овим &lt;a href=\"%1$s\">Правилима о колачићима&lt;/a>. Ако одбијете колачиће, Ротирајућа позадина ће и даље радити, али њен садржај и препоруке могу престати да буду релевантни за вас. Ово увек можете да промените у Подешавањима.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Колачићи нам омогућавају да персонализујемо ваш Закључани екран.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Персонализовани садржај и колачићи</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>Прочитајте и прихватите &lt;a href=\"%1$s\">Правила о приватности&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Кориснички уговор&lt;/a> нашег провереног провајдера услуга треће стране пре коришћења Ротирајуће позадине.</Data></string>
    <string name="carousel_setting">Подесите Закључани екран</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Ротирајућа позадина ће вам показати свеже приче сваки пут када откључате уређај</string>
    <string name="carrier_introduction_china">"In order to provide you with better services, processes running on your device (including SystemHelper, RegService, and Carrier Services) may periodically send the information related to your device and SIM card (including IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC address, MIUI version, Android version, device model, and basic hardware specifications), as well as approximate location information (including region, coordinates, area identifier, and base station ID) to the carrier via WLAN, mobile data network, or free SMS. The carrier promises to analyze relevant information only to improve the quality of services or to provide customized services or technologies, and won't disclose relevant information to third parties in any form that identifies you personally. The specific carrier statement shall prevail. Consult your carrier regarding the cost of using this service."</string>
    <string name="check_box_label"><Data>"By turning on this feature, you're agreeing to &lt;a href=%1$s>Xiaomi Interconnectivity Services Privacy Policy&lt;/a >."</Data></string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Oчисти</string>
    <string name="clock_introduction">Ову апликацију можете користити за преглед времена, као и за коришћење тајмера, штоперице, постављање аларма и више.</string>
    <string name="close">Затвори</string>
    <string name="close_location_service_setting">Можете да искључите приступ локацији у Подешавања > Заштита приватности > Управљајте или ограничите дозволе за појединачне апликације у апликацији Безбедност.</string>
    <string name="cm_terms_content">Да бисте побољшали услугу коју пружа оператер мобилне мреже по вашем избору, своје личне информације и информације о овом уређају можете пренети на своје сервере користећи Wi-Fi или мобилну везу за пренос података. Ове информације ће се користити искључиво у статистичке сврхе, како би побољшаo квалитет услуга и пружили вам више персонализованог садржаја. Ови подаци неће се користити за вашу личну идентификацију и неће бити откривени трећим лицима.</string>
    <string name="cm_terms_title">Уговор о оператору мобилне мреже</string>
    <string name="compass_introduction">Ову апликацију можете користити за навигацију, као и за преглед координата, атмосферског притиска и надморске висине.</string>
    <string name="congratulation_label">Спремни сте да кренете!</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Само тренутак…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Припремање система…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Повуците горе за улазак у систем</string>
    <string name="congratulation_title">Подешавање је завршено</string>
    <string name="content_description_complete">Завршено</string>
    <string name="content_description_start">Покрени</string>
    <string name="content_introduction">Центар за садржај прикупља садржај и услуге са више канала. Овде можете читати чланке, гледати видео снимке, прегледати дневне истакнуте ставке и добијати препоруке садржаја.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Држите два прста да бисте омогућили приступачност.</string>
    <string name="cookies_content_one">Додиром на слике и приче на Ротирајућој позадини, омогућићемо вам њихову доступност у вашем прегледачу. Taboola, наш поуздани добављач садржаја, ће тада моћи да препоручује додатни садржај и огласе у складу с вашим интересовањима. Ако прихватите да активирате ову функцију, Taboola ће поставити колачиће на вашем уређају преко прегледача према опису из Taboola &lt;a href =%1$s>Правила о колачићима&lt;/a>. Ако одбијете употребу колачића, ставке Ротирајуће позадине ће се и даље појављивати на вашем Закључаном екрану и комплетне приче ће бити доступне у вашем прегледачу, али неће бити биране додатне препоруке посебно изабране за вас. Увек можете променити ваше преференције у Подешавањима.</string>
    <string name="cookies_content_two">Одлучите да ли желите да наши поуздани добављачи садржаја користе колачиће за персонализацију препорука садржаја и огласа на основу ваших интересовања.</string>
    <string name="cookies_title">Персонализовани садржај и колачићи</string>
    <string name="copy">Копирај</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Ако сада нисте повезани на Wi-Fi, уређај ће користити мобилне податке. Коришћење мобилних података може повећати трошкове.</string>
    <string name="date_picker_label_day" />
    <string name="date_picker_label_month" />
    <string name="date_picker_label_year" />
    <string name="date_picker_lunar">Кинески традиционални календар</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Подесите датум и време</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Користите свој отисак прста за откључавање уређаја, потврђивање Мi Pay трансакције, или за пријаву на апликације и услуге.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Користите отисак прста да бисте откључали свој уређај или се пријавили на апликације и услуге.</string>
    <string name="diagnose_report">Пошаљите дијагностичке подакте за лоцирање и анализу системских проблема и унапређење искуства корисника. Ови подаци могу укључивати личне податке (нпр. IP, локација, итд.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Нећете моћи користити ову услугу ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података.</string>
    <string name="disagree">Откажи</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података. Можете бирати да не користите ову апликацију или у таквим случајевима ограничити дозволе у Подешавањима.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Ако не дате такве дозволе, нећете моћи да користите ову апликацију. У том случају можете ограничити дозволе и искључити ову функцију у Подешавањима.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">Ако не прихватите да дате ове дозволе, нећете моћи да користите ову апликацију.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података. У том случају можете бирати да не користите апликацију.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Нећете моћи користити овај производ ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података. У том случају можете бирати да не користите производ.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Нећете моћи користити ову услугу ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података. У том случају, можете бирати да не користите услугу.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података. У том случају се можете одјавити или ограничити дозволе у Подешавањима.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">Ако не прихватите да дате ове дозволе, нећете моћи да користите ову апликацију. Ову услугу увек можете да укључите или искључите у Подешавања > Bluetooth > Додатна подешавања > Mi Link.</string>
    <string name="disagreement_function">Нећете моћи користити ову функцију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података. У том случају, можете бирати да не користите услугу.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Нећете моћи користити ову услугу ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">Ако не прихватите да дате ове дозволе, нећете моћи да користите услуге лоцирања. Услуге лоцирања увек можете да укључите или искључите у Подешавања > Заштита приватности.</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">Ако не прихватите да дате ове дозволе, нећете моћи да користите услуге Mi Налога. Услуге Mi Налога увек можете да укључите или искључите у Подешавања > Mi Налог.</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">Ако не прихватите да дате ове дозволе, нећете моћи да користите ову апликацију.</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">Ако не желите да дате ове дозволе, нећете моћи да користите Bluetooth. Можете укључити и искључити Bluetooth и додати Bluetooth уређаје у Подешавањима.</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">Дозволе ћемо користити тек када почнете да преносите податке с вашег уређаја због оштећења екрана. Ако не прихватите да дате ове дозволе, нећете моћи да користите ову апликацију.</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Нећете моћи користити ову апликацију ако не дате потребне дозволе или одбијете дељење и отпремање ваших личних података. У том случају је можете деинсталирати, одјавити се са ње или јој ограничити дозволе у Подешавањима.</string>
    <string name="download_introduction">Апликација Преузимања, коју пружа Xunlei, се користи за преузимање и управљање преузетим садржајем (укључујући садржај Продавнице апликација, видео снимке, ажурирања система, теме и садржај прегледача) за кориснике Xiaomi уређаја.</string>
    <string name="early_morning">Јутро</string>
    <string name="empty" />
    <string name="enable_accessibility_canceled">Приступачност је отказана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Укључили сте TalkBack притиском на екран са два прста више од 10 секунди. TalkBack пружа гласовне повратне информације особама са оштећеним видoм. Ако га случајно укључите, додирните дугме Откажи, пa затим двапут додирните екран.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Откажи</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">ОК</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Turning Bluetooth on and off</string>
    <string name="eras_ad">Н.Е</string>
    <string name="eras_bc">П.Н.Е</string>
    <string name="evening">Поподне</string>
    <string name="expand_button_title">Напредно</string>
    <string name="fast_application_introduction">Услужни оквир брзих апликација је основни услужни оквир који подржава брзу дистрибуцију и рад апликација.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link користи MIUI Bluetooth могућности за брзо повезивање са Bluetooth уређајима у близини.</string>
    <string name="fmt_chinese_date">N月e</string>
    <string name="fmt_date">D</string>
    <string name="fmt_date_day">d</string>
    <string name="fmt_date_long_month">MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d. MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month">MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d. MMMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_day">d</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month">M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d. M.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year">yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d. M. yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_short_month">MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d. MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month">MMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d. MMM yyyy.</string>
    <string name="fmt_date_time">D T</string>
    <string name="fmt_date_time_timezone">D T z</string>
    <string name="fmt_date_timezone">D z</string>
    <string name="fmt_date_year">yyyy.</string>
    <string name="fmt_time">T</string>
    <string name="fmt_time_12hour">"h 'сати'"</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute">h:mm</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_pm">h:mm a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second">h:mm:ms</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis">h:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_millis_pm">h:mm:ss.S a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_minute_second_pm">h:mm:ss a</string>
    <string name="fmt_time_12hour_pm">ha</string>
    <string name="fmt_time_24hour">"H 'сати'"</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute">H:mm</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second">H:mm:ss</string>
    <string name="fmt_time_24hour_minute_second_millis">H:mm:ss.S</string>
    <string name="fmt_time_millis">"S'ms'"</string>
    <string name="fmt_time_minute">"m'мин'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second">"m'мин' s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_minute_second_millis">"m'мин' s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second">"s'с'"</string>
    <string name="fmt_time_second_millis">"s.S'с'"</string>
    <string name="fmt_time_timezone">T z</string>
    <string name="fmt_timezone">z</string>
    <string name="fmt_weekday">W</string>
    <string name="fmt_weekday_date">W, D</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time">W, D T</string>
    <string name="fmt_weekday_date_time_timezone">W, D T z</string>
    <string name="fmt_weekday_date_timezone">W, D z</string>
    <string name="fmt_weekday_long">EEEE</string>
    <string name="fmt_weekday_short">E</string>
    <string name="fmt_weekday_time">W T</string>
    <string name="fmt_weekday_time_timezone">W T z</string>
    <string name="fmt_weekday_timezone">W z</string>
    <string name="font_hint_large">Задата величина текста</string>
    <string name="font_hint_normal">Повећај величину текста</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework вам омогућава да користите Mi Налог, Mi Push, Analytics и MIUI BI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Да би вам пружао ове услуге, Mi Services Framework (Mi Налог, Mi Push, Analytics, MIUI BI) захтева повезивање на интернет, приступ вашој локацији, број телефона, IMEI и IMSI, као и да дозволи вашем уређају да прима push обавештења</string>
    <string name="friday">Петак</string>
    <string name="friday_short">Пет</string>
    <string name="friday_shortest">Пет</string>
    <string name="game_introduction">Додатак за игре Вам омогућава пријављивање, поручивање, довршетак плаћања, коришћење купона и учешће у промоцијама.</string>
    <string name="google_service_introduction">За нормалан рад, потребно је да Google Play буде повезан на интернет, приступа вашој локацији, има могућност да шаље SMS и ММС, снима звук, упућује позиве, приступа календарским догађајима, историји позива, сензорима, складишту, камери, информацијама о уређају и налозима.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Класика</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Ладица са апликацијама</string>
    <string name="home_settings_title">Изаберите задати покретач</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Правила о приватности за изабране тастатуре</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Нема мрежне везе. Прочитајте Правила о приватности за ову тастатуру %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS услуге пружају основне комуникацијске могућности и користе се за аудио и видео позиве високе дефиниције.</string>
    <string name="input_method_category">Задајте тастатуру коју ћете користити приликом писања имејлова, белешки и др. Касније можете инсталирати и друге тастатуре.</string>
    <string name="input_method_setting">Изабери тастатуру</string>
    <string name="install_preinstall_app">Учитавање апликација…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi Internet Communication Services вам омогућавају да откривате, повезујете се и комуницирате са другим Xiaomi уређајима.</string>
    <string name="interconnection_service_summary">"Xiaomi Interconnectivity Services allow your devices to interact with each other wirelessly. These services include Mi Smart Hub, Mi Smart Play, MIUI+ Beta, Mi Share, and casting.
To be able to work normally, these service need to connect to the internet and require the following permissions:
\u0009\u0009Mi Smart Hub:
\u0009\u0009Turn Wi-Fi on and off
\u0009\u0009For transferring items over Wi-Fi
\u0009\u0009Record audio
\u0009\u0009For transferring audio playback to connected devices during casting or screen mirroring
\u0009\u0009Access storage
\u0009\u0009For transferring and receiving files wirelessly
\u0009\u0009Mi Share:
\u0009\u0009Access and save files and photos on your device
\u0009\u0009For transferring and receiving files wirelessly
\u0009\u0009Access location
\u0009\u0009For transferring items to nearby devices over Wi-Fi and Bluetooth
\u0009\u0009Turn Bluetooth on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby
\u0009\u0009Turn Wi-Fi on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby and transferring files wirelessly
\u0009\u0009Connect to nearby devices
\u0009\u0009For finding devices nearby and connecting to them
\u0009\u0009Casting:
\u0009\u0009Turn Bluetooth on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby
\u0009\u0009Turn Wi-Fi on and off
\u0009\u0009For finding devices nearby
\u0009\u0009Access location
\u0009\u0009For getting the info about nearby devices
\u0009\u0009Record audio
\u0009\u0009For transferring audio playback to connected during casting
If you don't agree to grant such permissions, you won't be able to use Xiaomi Interconnectivity Services.
Features are subject to change. Some of the features above may not be available on all device models or for all system versions. Refer to the MIUI website (www.miui.com) to check compatibility."</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Interconnectivity Services</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Ако вам нестане уређај, нећете моћи да спречите друге да га користе и приступају вашим подацима, осим ако не подесите Закључавање екрана. Ипак прескочити?</string>
    <string name="item_facerecognition">Откључавање лицем</string>
    <string name="item_fingerprint">Отисак прста</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Само закључавање екрана</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Закључавање екрана</string>
    <string name="item_return">Подеси</string>
    <string name="item_skip">Прескочи</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Дељење података о локацији спасилачким службама за хитне случајеве</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Више језика</string>
    <string name="language_settings">Изаберите језик</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Више региона</string>
    <string name="locale_picker_title">Изаберите ваш регион</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">У складу са законом, мобилини оператори могу добијати податке о локацији мобилног уређаја ради испуњавања захтева органа за пружање помоћи и спашавање у хитним случајевима (ватрогасци и полиција).</string>
    <string name="location_introduction">Услуге лоцирања су различите и засноване су на подацима о вашој локацији.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Location services use positioning for providing location-specific services. When location services are used by your device, QCC module will connect to the network to speed up the positioning process.</string>
    <string name="location_location">Службе за спашавање у хитним случајевима могу на захтев добити Вашу тренутну локацију</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Ротирајућа позадина вам свакодневно доноси свеже слике на Закључани екран.</string>
    <string name="message_introduction">Ову апликацију можете да користите за слање и примање SMS порука.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Налог вам омогућава да се региструјете, пријављујете на системске налоге и управљате њима.</string>
    <string name="midnight">Ноћ</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Прочитао сам и прихватам Правила о приватности Mint тастатуре</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Правила о приватности Mint тастатуре</string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Ready. Steady. Live.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Нисте повезани на интернет. Прочитајте Правила о приватности на %s.</string>
    <string name="miui_provision">Initial setup</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Нисте повезани на интернет. Погледајте Кориснички уговор на %s.</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Изабрано</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Деселектуј</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Изабери све</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Одаберите ставке</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Више</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">Откажи</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Потврди</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Oбриши</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Поништи</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Поништи избор</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">Откажи</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Тражи</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Изабери све</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Изабери све</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Одаберите ставке</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Превуците надоле да освежите</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Успешно освежено</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Освежавање…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Отпустите да освежите</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">То је све за сада</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">То је све за сада</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Само тренутак…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">Ставке нису отпремљене</string>
    <string name="mobile_network">Коришћење мобилних података</string>
    <string name="monday">Понедељак</string>
    <string name="monday_short">Пон</string>
    <string name="monday_shortest">Пон</string>
    <string name="month_april">Април</string>
    <string name="month_april_short">Апр</string>
    <string name="month_april_shortest">Апр</string>
    <string name="month_august">Август</string>
    <string name="month_august_short">Авг</string>
    <string name="month_august_shortest">Авг</string>
    <string name="month_december">Децембар</string>
    <string name="month_december_short">Дец</string>
    <string name="month_december_shortest">Дец</string>
    <string name="month_february">Фебруар</string>
    <string name="month_february_short">Феб</string>
    <string name="month_february_shortest">Феб</string>
    <string name="month_january">Јануар</string>
    <string name="month_january_short">Јан</string>
    <string name="month_january_shortest">Јан</string>
    <string name="month_july">Јул</string>
    <string name="month_july_short">Јул</string>
    <string name="month_july_shortest">Јул</string>
    <string name="month_june">Јун</string>
    <string name="month_june_short">Јун</string>
    <string name="month_june_shortest">Јун</string>
    <string name="month_march">Март</string>
    <string name="month_march_short">Мар</string>
    <string name="month_march_shortest">Мар</string>
    <string name="month_may">Мај</string>
    <string name="month_may_short">Мај</string>
    <string name="month_may_shortest">Мај</string>
    <string name="month_november">Новембар</string>
    <string name="month_november_short">Нов</string>
    <string name="month_november_shortest">Нов</string>
    <string name="month_october">Октобар</string>
    <string name="month_october_short">Окт</string>
    <string name="month_october_shortest">Окт</string>
    <string name="month_september">Септембар</string>
    <string name="month_september_short">Сеп</string>
    <string name="month_september_shortest">Сеп</string>
    <string name="more">Више</string>
    <string name="morning">Јутро</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">Ово дозвољава коришћење мобилних података и GPS конекције на основу захтева корисника. Синхронизовање налога и других ставки можда може захтевати коришћење мобилних података у зависности од могућности паметног телефона.</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Осим ако немате план који подразумева неограничене податке, коришћење мобилних података може створити додатне трошкове. Ипак користити мобилне податке?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Откажи</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Коришћење мобилних података можете ограничити касније у Подешавањима.</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Користи</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM за податке</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Задати SIM за позиве</string>
    <string name="multisim_settings_category">Подешавање SIM картице</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM картица је детектована</string>
    <string name="multisim_settings_title">Oткривене 2 SIM картице</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Водич за гестове</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Покрети на целом екрану</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Тастрери</string>
    <string name="next">Даље</string>
    <string name="next_fingerprint">Даље</string>
    <string name="night">Вече</string>
    <string name="noon">Подне</string>
    <string name="not_set">Није подешено</string>
    <string name="note_introduction">Ова апликација омогућава креирање, преглед и уређивање белешки.</string>
    <string name="other_settings">Основна подешавања</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Укључи</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">Када су препоруке персонализоване рекламне препоруке искључене, и даље ћете видети исти број реклама као и када је функција укључена. Међутим, рекламе више неће бити релевантне јер се неће заснивати на вашим личним преференцијама.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">Када су препоруке за персонализоване огласе искључене, и даље ћете видети исту количину огласа у MIUI системским апликацијама као када је ова функција укључена. Међутим, огласи са Xiaomi и платформи трећих страна више неће бити релевантни јер се неће заснивати на вашим личним преференцијама.</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Искључи</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Искључивање персонализованих огласа</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персонализовани оглас</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Персонализовани огласи засновани на Вашим интересовањима</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Аутоматска ажурирања система</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI бира најбоље време за преузимање и инсталирање ажурирања. Уређај ће се аутоматски рестартовати ради њихове примене.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Дозволите да MIUI изабере најбоље време за преузимање и инсталирање ажурирања. Ваш уређај ће се аутоматски рестартовати да би се промене примениле.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Ротирајућа позадина</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance за Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Правила о приватности</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Примајте биране слике и приче дневно на Закључаном екрану. %1$s и %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Уговор о лиценци</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Ажурирај апликације аутоматски</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ажурирајте систем и апликације трећих страна преко GetApps да бисте могли да користите њихове најновије функције.
Аутоматска ажурирања можете да искључите у GetApps > Подешавања > Аутоматска ажурирања."</string>
    <string name="other_settings_location">Локација</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Дозволите апликацијама и веб-сајтовима приступ подацима о локацији ради пружања услуга заснованих на локацији</string>
    <string name="other_settings_quality_service">MIUI Daemon дозволе</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">MIUI Daemon се користи за побољшање стабилности и перформанси система. Да би могла нормално да ради, овој услузи су потребне дозволе за приступ и чување ставки у складишту уређаја.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Допринесите побошљању вашег MIUI искуства аутоматским слањем дијагностичких података, података о уређају и коришћењу апликација компанији Xiaomi. Ово ће помоћи да се продужи трајање батерије, стабилност MIUI система и апликација итд.
Подаци које ћете послати ће садржати опште информације о вашем уређају и начину на који га користите (нпр. ниво батерије, активност система и апликација и грешке). Подаци ће се користити за побољшање MIUI уређаја.
Искључивање ове функције не утиче на способност вашег уређаја да шаље информације потребне за основне услуге као што су ажурирања система и безбедност.
Да бисте контролисали ову функцију, потражите „Коришћење и дијагностика“ у Подешавањима."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Помозите нам да побољшамо ваш доживљај у коришћењу MIUI уређаја аутоматским слањем компанији Xiaomi дијагностичких података, као и података о употреби уређаја и апликација. Ово ће продужити животни век батерије, побољшати MIUI систем и стабилност апликација и још много тога.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Пошаљи податке о употреби уређаја и дијагностичке податке</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Програм корисничког искуства</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Помозите нам да побољшамо наше производе и услуге дељењем статистике коришћења и аналитике са нама.</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Приказ детаља</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon вам омогућава пренос података са уређаја када је његов екран оштећен.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Приступ календару</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да приступе календару;</string>
    <string name="permission_account">Приступите налозима преко уређаја</string>
    <string name="permission_account_introduction">За пријављивање на Mi Налог</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">За приступ складишту ради анализе и скенирања инсталационих пакета</string>
    <string name="permission_backup">Приступање складишту</string>
    <string name="permission_backup_introduction">За приступање складишту и чување бекапа на уређају</string>
    <string name="permission_call_records">Приступи историји позива</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">За омогућавање другим компатибилним уређајима које повезујете са овим уређајем да приступе историји позива. Ово ће се догодити само када проактивно захтевате коришћење историје позива преко другог уређаја. Историја позива и контакти које систем дели преко Bluetooth-а ће бити кеширани само локално на вашим уређајима и дељени са њима уз вашу дозволу.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">За приступ историји позива ради приказа блокираних ставки</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">За приступ статусу телефона, снимање позива и паузирање снимања током позива</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">За чување података о аларму</string>
    <string name="permission_contact">Приступи контактима</string>
    <string name="permission_contact_describe">Приступи контактима</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">За потврђивање вашег идентитета</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">За омогућавање другим компатибилним уређајима које повезујете са овим уређајем да приступају контактима. Ово ће се догодити само када укључите Bluetooth или измените своје контакте док је Bluetooth укључен.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">За коришћење функције Контакт за хитне случајеве на Почетном екрану у Светлом режиму и приказивање обавештења о разговорима;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">За приказ одговарајућих SMS и MMS контакт информација.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">За обезбеђивање Листе блокираних и Контаката за хитне случајеве</string>
    <string name="permission_device">Подаци о приступу уређају</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">За приступ информацијама о уређају (нпр. назив оператора);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">За приступ статусу уређаја и комуницирање са носивим уређајима;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">За слање и примање SMS и MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Ради осигурања безбедности окружења за пријављивање.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">За идентификовање услуга повезаних са различитим уређајима</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">За идентификовање различитих уређаја</string>
    <string name="permission_direct_call">Позивај</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">За додавање ставки на Листу блокираних</string>
    <string name="permission_download_introduction">За кеширање преузетих ставки и њихово чување на уређају</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">For finding devices nearby in order to connect and transfer data</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Да би могао да пронађе уређаје у близини, потребно је повезати Mi Link на интернет и дати му следеће дозволе:</string>
    <string name="permission_imei_service">За IMEI приступ ради пружања услуга повезаних са уређајем</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">За чување фотографија и видеа на уређају</string>
    <string name="permission_location">Приступи подацима о локацији:</string>
    <string name="permission_location_describe">Приступи локацији</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">За приступање називима Wi-Fi мрежа;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да приступе вашој локацији;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">За приказ доступних Bluetooth уређаја са ниском потрошњом енергије;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">За приступ вашој локацији ради пружања услуга откривања и повезивања путем Bluetooth-а или на Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">За приступ вашој тачној локацији ради пружања различитих услуга заснованих на локацији.</string>
    <string name="permission_location_introduction">За пружање услуга заснованих на локацији</string>
    <string name="permission_log_introduction">За чување записа</string>
    <string name="permission_login_introduction">За пријављивање на системске налоге и управљање њима</string>
    <string name="permission_make_a_call">Позивај</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да упућују позиве;</string>
    <string name="permission_message_introduction">За слање порука блокираним контактима</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">За IMEI приступ ради идентификовања уређаја</string>
    <string name="permission_phone_network">За приступање типу мреже ради оптимизације и подешавања ставки које се могу преузети</string>
    <string name="permission_phone_service">Приступ броју телефона, IMEI и IMSI</string>
    <string name="permission_photo_introduction">За чување слика у Галерији и објављивање статуса</string>
    <string name="permission_photo_video">Фотографисање и снимање видеа:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">За фотографисање, снимање видеа и коришћење блица</string>
    <string name="permission_picture_introduction">За чување, уређивање и синхронизовање фотографија и видеа</string>
    <string name="permission_read_app_list">Приступ листи апликација инсталираних на овом уређају</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">За ажурирање преузетих апликација и потврђивање информација о апликацијама које користи инсталатор пакета;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Уређивање историје позива</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">За додавање ставки у историју позива и брисање блокираних позива</string>
    <string name="permission_read_contacts">Приступање контактима</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Приступ складишту уређаја</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">За приступ преузетим изворним фајловима и изворним конфигурацијским фајловима;</string>
    <string name="permission_read_message">Приступ текстуалним порукама</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">За приступање белешкама и прилозима</string>
    <string name="permission_read_send_message">Слање и примање SMS-а</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да шаљу и примају SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">За слање и примање SMS за активирање;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">За пријем, преглед и слање SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Слање и примање MMS-а</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">За пријем, преглед и слање MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Приступ и уређивање историје позива</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">За приказивање и уређивање историје позива.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Приступ и уређивање контаката</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да приступе и уређују контакте;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">За преглед и управљање контактима;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Приступи ставкама и сачувај их у складиште</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">За складиштење, приказивања, уређивање, синхронизовање и преузимање ваших фотографија и видео снимака.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">За рашчлањивање и скенирање инсталационих пакета.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">За чување фајлова на уређају након фотографисања или снимања видеа.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">За кеширање, приступање преузетом садржају и управљање њиме.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да приступају, кеширају и уређују фајлове;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Приступајте и чувајте фајлове и фотографије на уређају</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">За приступ, чување и кеширање ставки на уређају</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">За приступ и чување ставки на складишту уређаја;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">За приступ и чување ставки Почетног екрана;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">За приступање и чување аудио снимака</string>
    <string name="permission_recording">Снимање позива и звука:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">За снимање звука током снимања видеа</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">За приступање и чување снимака екрана</string>
    <string name="permission_send_message">Пошаљи SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Приступи камери</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">За фотографисање, снимање видеа и коришћење блица;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">За одређивање подржавања функције батеријске лампе;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да приступе камери;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">За видео позиве</string>
    <string name="permission_use_microphone">Приступи микрофону</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">За снимање звука током снимања видеа;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">За приказивање статуса снимања</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">За омогућавање брзим апликацијама да приступе микрофону;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">За снимање звука</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">За скенирање на вирусе и оптимизацију уређаја</string>
    <string name="permission_write_device_store">Сачувајте ставке у складишту уређаја</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">За кеширање преузетих изворних конфигурационих фајлова.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">За пријављивање на системске налоге и управљање њима ради пружања Xunlei услуга</string>
    <string name="pm">После подне</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(Укључујући POCO Launcher Правила о приватности и Кориснички уговор)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Правила о приватности</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Launcher Кориснички уговор</string>
    <string name="position_header">Дељење података о локацији</string>
    <string name="position_subheading">Подаци о локацији</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Преферирани подаци о СИМ картици</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Преферирани глас yслуге СИМ картице</string>
    <string name="preference_copied">Резиме „%1$s“ је копиран у привремену меморију.</string>
    <string name="privacy_content_one">Препоруке Ротирајуће позадине обезбеђује Taboola, наш поуздани добављач садржаја. Да бисте добили овај садржај, потребно је да Taboola приступи подацима на вашем уређају који нису ваши лични подаци и да их складишти, укључујући језик вашег система и тип прегледача. Можете сазнати како Taboola користи прикупљене податке у Taboola &lt;a href =%1$s>Правилима о приватности&lt;/a> и &lt;a href =%2$s>Корисничком уговору&lt;/a>. Прочитајте и прихватите услове и одредбе наведене у овим документима пре него што наставите. Ако их не прихватите, Ротирајућа позадина ће аутоматски бити деактивирана.</string>
    <string name="privacy_policy">Правила о приватности</string>
    <string name="privacy_provision_more">Сазнајте више о заштити приватности</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Заштита приватности је обавеза која стоји у позадини дизајна наших производа</string>
    <string name="privacy_provision_text">Посвећени смо поштовању и заштити ваше приватности. Приоритетно постављајући истраживање и развој у области информатичке безбедности, Xiaomi ради перманентно на побољшању метода, пракси и техничких решења којима штитимо ваше податке. С нашим партнерима делимо и наша најновија достигнућа како бисмо потпуно обезбедили вашу приватност.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Приватност</string>
    <string name="privacy_refuse">Не прихватам</string>
    <string name="privacy_title">Услови и Правила о приватности</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Ваше личне податке штитимо у складу са релевантним законима, прописима и правилима о приватности.</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Прикажи &lt;a href=%1$s>Правила о приватности&lt;/a > изабране тастатуре.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Правила о приватности</string>
    <string name="provision_next">Даље</string>
    <string name="provision_skip_underline">Прескочи</string>
    <string name="recorder_introduction">Ову апликацију можете користити за снимање звука и бекап снимака на cloud-у.</string>
    <string name="refuse_cookie">Одбаци колачиће</string>
    <string name="require_authority_list_statement">За нормалан рад, ова услуга захтева следеће дозволе:</string>
    <string name="require_authority_statement">Да бисмо Вам могли пружати основне услуге, потребно је да се повежете на интернет и дате нам следеће дозволе за прикупљање Ваших личних података:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Да бисте нам омогућили да вам пружамо основне услуге, потребно је да дате следеће дозволе за прикупљање ваших личних података:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">За нормалан рад, ова услуга захтева повезивање на интернет и следеће дозволе:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">За нормалан рад, ова услуга захтева повезивање на интернет и следеће дозволе:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">За нормалан рад, ова услуга захтева повезивање на интернет и следеће дозволе:</string>
    <string name="saturday">Субота</string>
    <string name="saturday_short">Суб</string>
    <string name="saturday_shortest">Суб</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Ова апликација омогућава снимање екрана.</string>
    <string name="search_menu_title">Претражите</string>
    <string name="security_introduction">Ову апликацију можете користити за уклањање смећа са уређаја, проналазак и неутрализацију вируса, оптимизацију играчких перформанси, штедњу батерије, дозволе, управљање апликацијама и друго.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">За пријављивање на системске налоге и управљање њима</string>
    <string name="send">Пошаљи</string>
    <string name="service_agreement">Прочитао сам и прихватам Одредбе и услове.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Кориснички уговор за Xunlei Network Services</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy">&lt;Data>Прочитајте и прихватите &lt;a href=%1$s>Mi Link Правила о приватности&lt;/a > пре него што наставите.&lt;/Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="service_location_share_policy">&lt;Data>Прочитајте и прихватите &lt;a href=%1$s>Изјаву о приватности услуга лоцирања&lt;/a > пре него што наставите.&lt;/Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Налог</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Контакти и Телефон</string>
    <string name="service_name_album">Галерија</string>
    <string name="service_name_application_package">Инсталер пакета</string>
    <string name="service_name_backup">Бекапи</string>
    <string name="service_name_bluetooth">Bluetooth</string>
    <string name="service_name_calculator">Калкулатор</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Изјава о услугама оператора</string>
    <string name="service_name_clock">Сат</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Центар за садржај</string>
    <string name="service_name_download">Преузимања</string>
    <string name="service_name_fast_application">Оквир брзих апликација</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Додатак за игре</string>
    <string name="service_name_google_service">Изјава о Google услугама</string>
    <string name="service_name_ims">IMS услуге</string>
    <string name="service_name_location">Услуге лоцирања</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Ротирајућа позадина</string>
    <string name="service_name_message">Поруке</string>
    <string name="service_name_note">Белешке</string>
    <string name="service_name_recorder">Снимач</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Снимач екрана</string>
    <string name="service_name_security">Безбедност</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Service Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Додатак за услуге Почетног екрана</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Прочитајте и прихватите наша &lt;a href=%1$s>Правила о приватности&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Правила о приватности</string>
    <string name="service_policy_download">&lt;Data>Прочитајте и прихватите &lt;a href=%1$s>Xunlei Правила о приватности&lt;/a > и &lt;a href=%1$s>Кориснички уговор за Xunlei Network Services&lt;/a > пре него што наставите.&lt;/Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Правила о приватности</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Прочитајте и прихватите наша &lt;a href=%1$s>Правила о приватности&lt;/a>.&lt;br/>&lt;br/>У складу са Android &lt;xliff:g id=version_number example=11>%2$d&lt;/xliff:g> стандардима, једнократна дозвола ће бити повучена у одређеном временском периоду (око &lt;xliff:g example=5 seconds id=short>%3$s&lt;/xliff:g>) након што одговарајућа апликација престане да ради. Ако отворите апликацију током овог кратког временског периода, дозвола ће тада бити повучена.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">Активирање SIM картицe</string>
    <string name="servicestate_title">Изјава о основним услугама</string>
    <string name="setting_locale">Постављање регије…</string>
    <string name="shut_down">Искључивање</string>
    <string name="sim_activation_introduction">Услуга активирања SIM картице проверава информације о тренутно уметнутој SIM картици ради провере нормалног фунционисања MIUI услуга. Ово укључује Пронађи уређај, Mi Поруку, креирање Mi Налога помоћу бројева телефона и синхронизацију порука и историје позива.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Проверавање SIM-а…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM није пронађена. Проверите да ли је SIM картица правилно постављена и да ли имате довољно средстава на рачуну.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дозволити повезивање на мреже мобилних података? Ако то дозволите, уметнута SIM картица ће се користити за повезивање на мреже мобилних података.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Проверавање SIM картице…</string>
    <string name="sim_card_detection">Убаците СИМ картицу</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Да убаците СИМ картицу, прочитајте упутства која сте добили уз уређај.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Уметните SIM картицу пре него што наставите. Пронађи уређај и функције повезане са синхронизацијом вам неће бити у потпуности доступне ако креирате налог без SIM картице. Овај уређај подржава eSIM. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">Додирните да активирате eSIM.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">Повезивање SIM картице на мрежу није успело</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">Активирај eSIM</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Није активирано</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Select SIM card when dialing</string>
    <string name="sim_dectection_next">Настави</string>
    <string name="sim_redetection">Поново провери</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">Ваша SIM картица не може да се повеже на важећу мрежу оператора. Проверите да ли имате довољно кредита на рачуну и покушајте опет.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Научите да користите покрете на целом екрану пре него што изаберете ову опцију.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Откажи</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">У реду</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Покрети на целом екрану</string>
    <string name="skip_underline">Прескочите овај корак</string>
    <string name="start_up_slogan">Само Ваш</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_collapsed_preference_list">%1$s, %2$s</string>
    <string name="summary_not_set">Није постављено</string>
    <string name="sunday">Недеља</string>
    <string name="sunday_short">Нед</string>
    <string name="sunday_shortest">Нед</string>
    <string name="system_navigation_mode">Режим системске навигације</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Додатак за услуге Почетног екрана вам пружа основне функције, попут Почетног екрана, системског корисничког интерфејса и сликања екрана.</string>
    <string name="term_condition_detail">Свакодневно добијајте феноменалне слике и узбудљиве приче на Закључаном екрану. Ова функција неће користити ваше податке за персонализацију без вашег пристанка. Пре коришћења ове фунцкије, прочитајте и прихватите &lt;a href =%1$s>Правила о приватности&lt;/a> и &lt;a href =%2$s>Кориснички уговор&lt;/a> треће стране као добављача.</string>
    <string name="terms_of_label_period">". "</string>
    <string name="terms_of_label_separator">", "</string>
    <string name="terms_of_use">Одредбе и услови</string>
    <string name="terms_of_use_label_MSA">MSA</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">Mi Продавница</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">Менаџер дозвола</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI помоћник</string>
    <string name="terms_of_use_label_app_vault">Трезор апликација</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Услуга бекапа</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Добављач спојене локације</string>
    <string name="terms_of_use_label_cloud">Xiaomi Cloud</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="terms_of_use_label_config_updater">ConfigUpdater</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Find device</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Игре</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Home screen</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlViewer">HTML Прегледач</string>
    <string name="terms_of_use_label_htmlviewer">HTML Viewer</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_label_joyose">Joyose</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Пејзажни приказ</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Mi Налог</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">MIUI SDK</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI подешавања</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Инсталатер пакета</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Паралелни прозори</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Чести изрази</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Детектор напајања</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Battery and performance</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Брзе апликације</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Примена Безбедносног елемента</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">Услуга акривирања SIM картице</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Паметни уређаји</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Статистика</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Услуга саморегистрације</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Услуге превода</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Secure Element (Xiaomi version)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Услуга ажурирања система (проверава ажурирања на мрежи и обавештава о новим верзијама)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Пре коришћења MIUI морате прочитати и прихватити наш Кориснички уговор и Правила о приватности. Ваше личне податке штитимо у складу са законом, прописима и правилима о приватности. Када се ваш уређај активира, следеће услуге ће се повезати на мрежу и приступити вашој локацији:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Пре коришћења MIUI морате прочитати и прихватити наш Кориснички уговор и Правила о приватности. Ваше личне податке штитимо у складу са законом, прописима и правилима о приватности. Када се ваш уређај активира, на мрежу ће се повезати следеће услуге:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Позадина</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Пре коришћења ове функције морате прихватити Facemoji Правила о приватности."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Пре коришћења ове функције морате прихватити Kika Правила о приватности."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Пре коришћења ове функције морате прихватити Правила о приватности Mint тастатуре."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play услуге</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Паметне картице</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">MConnService</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi service framework</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Правила о приватности</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Правила о приватности</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Годишњица укидања војне власти</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Дан против насиља</string>
    <string name="the_arbor_day">Дан дрвећа</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Дан оружаних снага</string>
    <string name="the_armys_day">Дан армије</string>
    <string name="the_childrens_day">Дан деце</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Дан младости</string>
    <string name="the_christmas_day">Божић</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Фестивал дупле деветке</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Фестивал змајевих бродова</string>
    <string name="the_easter_day">Васкрс</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Вече пре Кинеске Нове године</string>
    <string name="the_fifth_day">Пети дан Кинеске Нове године</string>
    <string name="the_fools_day">Први април</string>
    <string name="the_forth_day">Четврти дан Кинеске Нове године</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Дан оснивања Специјалне административне области Хонг Конга</string>
    <string name="the_international_womens_day">Дан жена</string>
    <string name="the_laba_festival">Лаба фестивал</string>
    <string name="the_labour_day">1. мај</string>
    <string name="the_lantern_festival">Фестивал лампиона</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Фестивал средине јесени</string>
    <string name="the_national_day">Дан државности</string>
    <string name="the_national_father_day">Сун Јат-сенов рођендан</string>
    <string name="the_new_years_day">Нова година</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Кинески дан заљубљених</string>
    <string name="the_partys_day">Дан Комунистичке партије Кине</string>
    <string name="the_peace_day">Дан сећања</string>
    <string name="the_retrocession_day">Дан рестаурације</string>
    <string name="the_second_day">Други дан Кинеске Нове године</string>
    <string name="the_seventh_day">Седми дан Кинеске Нове године</string>
    <string name="the_sixth_day">Шести дан Кинеске Нове године</string>
    <string name="the_spirit_festival">Фестивал духова</string>
    <string name="the_spring_festival">Кинеска Нова година</string>
    <string name="the_teachers_day">Дан учитеља</string>
    <string name="the_third_day">Трећи дан Кинеске Нове године</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">Дан деце</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Дан младости</string>
    <string name="the_united_nations_day">Дан Уједињених Нација</string>
    <string name="the_valentines_day">Дан заљубљених</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Фестивал лампи на води</string>
    <string name="thursday">Четвртак</string>
    <string name="thursday_short">Чет</string>
    <string name="thursday_shortest">Чет</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Подеси време</string>
    <string name="time_picker_label_hour">Ч</string>
    <string name="time_picker_label_minute">M</string>
    <string name="title_fingerprint">Подесите закључавање екрана</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Закључавање екрана</string>
    <string name="today">Данас</string>
    <string name="tomorrow">Сутра</string>
    <string name="tuesday">Уторак</string>
    <string name="tuesday_short">Уто</string>
    <string name="tuesday_shortest">Уто</string>
    <string name="user_agreement">Кориснички уговор</string>
    <string name="v7_preference_off">ИСКЉУЧЕНО</string>
    <string name="v7_preference_on">УКЉУЧЕНО</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI вам омогућава коришћење гласовних контрола, али и троши више енергије (+ 1% на сваких сат времена).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Моћи ћете користити Mi AI у овим случајевима:r
1. Када је екран активиран.r
2. Када слушате музику са искљученим екраном."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Реците \"Mi AI\" у свој телефон. Mi AI ће препознати ваш глас и моћи ће контролисати ваш уређај.</string>
    <string name="voice_assist_title">Пробуди гласом</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Прихватам</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Не прихватам</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Ротирајућа позадина свакодневно пружа запањујуће слике и узбудљиве приче на Закључаном екрану.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Редизајнирани Закључани екран</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Испробај</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Не, хвала</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Можете да укључите Ротирајућу позадину да бисте је испробали. Увек можете да је укључите и искључите у Подешавања > Закључани екран.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Испробајте Ротирајућу позадину</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Прочитајте и прихватите &lt;a href=\"%1$s\">Правила о приватности&lt;/a> и &lt;a href=\"%2$s\">Кориснички уговор&lt;/a> треће стране пре коришћења ове функције.</string>
    <string name="wednesday">Среда</string>
    <string name="wednesday_short">Сре</string>
    <string name="wednesday_shortest">Сре</string>
    <string name="welcome">Добродошли</string>
    <string name="withdraw_consent">Ако повучете сагласност, услуге Ротирајуће позадине ће бити деактивиране.</string>
    <string name="xunlei_company_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/network/%s</string>
    <string name="xunlei_privacy_related">http://sl-m-ssl.xunlei.com/h5/page/protocol/%s/?theme=light</string>
    <string name="yesterday">Јуче</string>
    <string name="zone_picker_title">Изаберите часовну зону</string>
</resources>
